點解好似無乜見到有人係連登講 HKongs Mall ?

我都係今日睇 蘋果 新聞先知

推
有無人幫襯過